[
{
    "question" : "Необходимо собрать и вывести все уникальные слова\n из строки рекламного текста. Какой из перечисленных \nтипов данных Python подходит лучше всего?",
    "wrong": ["кортеж (tuple)", "словарь (dict)", "список (list)"],
    "right": "множество (set)"
},

{
    "question" : "Что будет напечатано?\n\nx = 4.5\ny = 2\nprint(x // y)",
    "wrong": ["2.25", "2.9", "9.0", "20.25", "21"],
    "right": "2.0"
},

{
    "question" : "Что будет напечатано?\n\nd = lambda p: p * 2\nt = lambda p: p * 3\nx = 2\nx = d(x)\nx = t(x)\nx = d(x)\nprint(x)",
    "wrong": ["12", "36", "48"],
    "right": "24"
},
{
    "question" : "Как вывести список методов и атрибутов объекта x?",
    "wrong": ["help(x)", "info(x)", "?x", "help -> x"],
    "right": "dir(x)"
},
{
    "question" : "Что делает этот код?\n\ndef a(b, c, d): pass",
    "wrong": ["Определяет список и инициализирует его", "Определяет функцию, которая передает параметры.", "Определяет пустой класс."],
    "right": "Определяет функцию, которая ничего не делает."
},
{
    "question" : "Что будет напечатано?\n\na = [1,2,3,None,(),[],]\nprint(len(a))",
    "wrong": ["Syntax Error", "4", "5", "7"],
    "right": "6"
},
{
    "question" : "Что будет напечатано?\n\nprint(type(1 / 2))",
    "wrong": ["class 'int'", "class 'number'", "class 'double'", "class 'tuple'"],
    "right": "class 'float'"
},
{
    "question" : "Что будет напечатано?\n\nkvps  = {'user','bill', 'password','hillary'}\nprint(kvps['password'])",
    "wrong": ["user", "bill", "password", "hillary"],
    "right": "Ничего. TypeError."
},
{
    "question" : "Что будет напечатано?\n\nname = 'snow storm'\nprint('%s' % name[6:8])",
    "wrong": ["st", "sto", "Syntax Error"],
    "right": "to"
},
{
    "question" : "Для чего в Python используется встроенная функция enumerate()?",
    "wrong": ["Для определения количества элементов последовательности."],
    "right": "Для одновременного итерирования по самим элементам и их индексам."
}
]



